有無人準備移民 但唔知同另一半點算

大家十幾二十歲
完全無經濟能力
又無BNO
又未讀完書

男朋友屋企人決定留係香港
但我個邊就好堅決要走
好似好無未來咁
大家點睇？

你可以點移民

分手

你係走難

所有建議: 分手

冇bno冇錢點移

咁認真做咩

離開到可能係另一個世界,唔同晒

難民定移民
錢又無 BNO又無

我估佢可能指佢屋企人有錢移民帶埋佢走
但係佢條仔全家決定留香港
佢條仔同佢都無經濟能力無法自立
所以唔知點算

點算? 有咩點算
一係就分手，長痛不如短痛
一係就distance，你過住去等佢，等佢畢業後自立諗方法移民過來揾你

不過呢D Case 99.99% 男女雙方之後有另一半之後分手

十幾廿歲就分撚咗佢算啦